3台無限plan到期，想續/轉

而家用緊3台4G無限流動數據

4月18日到期，想要返無限數據

嚟緊會轉5G手機，出招可以介紹埋

TG:zzz969

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

SmarTone 上台優惠
11月最新優惠詳情 5G優惠 家庭無限任用 大專生無限

本人在此公司工作多年 員工證都歷史悠久直屬數碼通高Senior Sale 網上銷售優惠 連登仔女最愛專人跟進一條龍登記轉台，專業細心解釋

✨搵我SmarTone_HENRY啦✨

📶🚇 更快 更穩 更順🚇📶

立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
隨意門即時whatsapp:
或TG:

4.5G 個人全速計劃

⭐熱賣星級推介⭐

『4.5G 全速個人Plan』

⭐限時優惠$238 ⭐
4.5G 20GB 本地Data
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣親友用緊可享高達$600推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉⭐

另加$58 每月可升級至全速無限
$296 即享極速4.5G無限
打機煲劇 質素高星級之選
簽約24月合約

最新告別龜速之選
5G家居服務業
月費$148 配合ZTE 5G router($2160)
另有商業5G服務

『經濟之選』
⭐4.5G 全程2mbps 個人plan ⭐
1️⃣$98平均$82 (企業員工特享簽約30個月）
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據
全程穩定不降速，煲劇Youtube經濟之選
（需加$18行政費）

4.5G 個人全速計劃 plan

🅰️ 9GB本地數據 $190
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區數據$190

👩🏻‍🎓🧑🏻‍🎓💥大專生fulltime優惠
（轉台 免$18行政費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

重點推介🆕Family plan
🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥

主打優惠

⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐

👑👑👑全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🆕💥簽約30月💥

以下計劃 本地通話無限+數據
🅰️ 或🅱️

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265
🅱️ 4Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$265
2️⃣卡無限 $503 ♾

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$381.7
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
平均$381.7
3️⃣卡無限 ♾平均 $579.7

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

4️⃣卡
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$490
🅱️ 23Gb 本地數據 $490
4️⃣卡無限♾ $668

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

5️⃣卡
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$715
🅱️43GB 本地數據$715
5️⃣卡無限 $823 ♾

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

📶ERICSSON穩定極速5G Plan👀

🅰️新客戶上台
🅱️現有用戶升級

1️⃣sim $398 100GB
2️⃣sim $518 100GB/月
3️⃣sim $638 150GB/月
4️⃣sim $758 200GB/月
5️⃣sim $878 250GB /月

重點推介

送$1000Coupon回贈
可選擇扣減月費或買手機/手機配件

無論客人選擇🅰️或者🅱️都享有以下
🏆推薦人優惠計劃
~ 24個月合約
~ 每月2GB 大灣區
~ 送 24 個月中國內地號碼
~ 無限通話分鐘
~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

隨意門即時whatsapp:
或TG:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

優惠均受有關條款及細則限制 ^
不同時段會有不同的優惠^

開心SHARE

我真係好X鍾意香港

SmarTone 世界級5G 體驗
香港唯一選用歐洲愛立信頻譜

💫SmarTone 世界級5G 體驗💫
❣️香港唯一選用歐洲愛立信頻譜❣️
📶地鐵唔會Load空氣 📶

🔜🔜十一月全新5G月費計劃🔜🔜

🏆最新企業家庭計劃🏆

🌟Smartone 5G家居寛頻🌟
村屋 唐樓 商業大廈 獨立屋5G超極速
👨‍👩‍👧三，四卡專享優惠 👨‍👩‍👧
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我RoyceChoi瞭解下 優質服務態度

隨意門 Wts:

Telegram :